一粒巨大子彈射穿盾牌，射中腦部不堪設想

痴撚線

嘩屌
殺人警

屌